領展差唔多見底

有冇巴打同我一樣
諗住借盡佢 問銀行借多30零萬一炮all in 823？

30萬都要借

買左先講

低處未算低

支持樓主

一生人只有一次機會
提醒大家一定要捉緊呢次機會
一年後睇返 希望你地唔好後悔
我要做既都做左了

貼倉先講啦

開post 開到成個散貨post 咁
認真mf如你摺埋好過

冇人撈底我咪走
支持

馬上制裁香港銀行同大量香港人移民 祝你好運

呢隻民生野 正股驚閪咩
同埋d公屋窮撚根本無能力移民
生生世世都要做公屋賤民俾共產黨輪大米

準備咩價位入貨？

$48

有排跌

想登死令823？

借多

係
燈撚爆隻垃圾俾我低位入貨

屌 樓主想引傻散比你出貨呀

已買

有人話見底 ＝ 有排都未到底
可以參考下匯豐55, 50, 45, 40, 35撈底post

屌你 叫共慘黨接你啲貨啦

我借夠60萬all in

30蚊先買d玩下

準備再借多30萬都得啦

借錢買股大忌，明知贏硬都唔好借
你唔知個底去到邊

你點個見底?